［上市條例］阿里巴巴預備11月上市，馬雲9月退休，有冇問題？

唔係話上市時唔可以有重大人員變動咩？

雖然佢係早一年就有安排

改咪得
李小加做事洗你教

諗返起對上一次係香港上市
之後就金融風暴

時間岩岩好